[I/A] World Flipper 彈射世界(19) 期待聖誕火奶

快速首刷方法:

新手開局首抽點為知好:
1.起碼2隻五星開局,1隻5星建議轉生重刷
2.同屬優先(風/火/雷/水/光/暗)
3.目前風屬係親生仔,起手有風奶+任意5星風角就一定可以開
4.光屬起手一定要(光劍+光盾), 如果單一光法+光盾/光劍+光法,會打得比較吃力
5.風奶係百搭角,基本上有風奶+任何五星都可以開

開局應該做咩?
1.狂推主線,目標係推完第6章
2.卡主線就去打EXP關
3.風屬可以優先打不死協力刷料提升強度,其他屬建議推完6章為主,因為你唔係親生仔
4.每隊最少要有一隻強力奶或2隻普通奶

點樣提升強度?
1. 角色升級>角色突破 角色突破食自己或食突破石
2. 武器>武器覺醒 武器覺醒食自己
3. 星版>提升角色能力及技能及覺醒
4.武器折解,於星版第一格插上折解材料,每一件武器特性都唔同,自己研究折咩再裝比較好
5.同屬看隊長主動技

DL 0%唔郁點算好?
VPN連去新加坡,應該幾百MB/S
AN有CAT VPN
IOS有VPN MASTER

聖誕出水屬啦

有冇中級場

跟左4葉蛇10抽又爆死左

隻驚有水屬架咩

跟多10抽

聖誕之後咪有囉

白虎上級打到十點半求carry
194507

新手跪求水場

新年水屬

你開就有人入架啦

不死上 116602

係咪標準答案黎

有冇巴打話我知如果中親5星都係個兩隻機會有幾大?

請問下, 如果暗大波做leader, 暗屬角會加150% 傷, 佢隻sub 雷斧會唔會一樣加?

438592 大蛇-1 連刷

求解救
已用左新apple id dl左game再轉香港入信用卡
應該點做

7400既光劍光盾隊AUTO 60級 光/雷/火/風/水 全部輸
6600既雷隊反而全部通關
咁我練光隊把撚

應該暫時只可以用itunes card

你地係屋企用電腦玩?

雷隊有雙麻 好穩?

iTunes or 日本信用卡

唔得架 要買就開日本appleid 用日本iTunes買

不死上 339094 求carry

JCB / 日本Itunes card

222792 白虎上

穩過光好多

咁唯有上網買 有無邊間買平？

459729

新po lm

淘寶/恆信/2000FUN

AN機係咪就咁轉VPN就課得

igamebuy

係咪應該打白虎刷雷斧，醒覺就有珠，全部雷屬都裝Q曬佢就掂

T0
雷 風
T1
暗 光
T2
火
T3
水
T100
水毒

中肯

都無風奶

T0
雷 風
T1
暗 FEVER光
T2
火 光渾身
T3
水
T100
水毒

打快攻光渾身應該第一
但如果計持久戰,真係好廢

072416 大蛇-1 求CARRY

新手想問下，光盾插咩插件好用?
宜家插緊水隻陰陽師貪佢果20%血...唔湯唔水咁...
又冇風/雷奶媽...求教路

水隻陰陽師T100嚟
勁到痴晒線

每下12.0k

引繼完會無哂D Fd子?

023226 白虎上 求大佬

311110 暗上連

想問下fever光點組

都唔知話隻game佛心好定點
真係要玩可以無限打 可以爆肝打
唔好係屌你老母好撚難抽! 仲會卡關!
PS 大蛇 090193

老實講唔好話陰陽師廢，水隊而加唔完整，但佢招3技可以乘算加傷，好似麻痺加傷咁

白虎-1 194507

所以依家就係廢

413483 斷左

474137 白虎上 求大佬

夏天水著 水隊實勁到仆街

要等半年

307907 不死上連刷刷刷刷

貓頭鷹 10場
303021

大蛇 497377 100體

終於出咗了，五星風
可以專心刷不死了

你唔加好友食左我兩場體啦大佬

減半仲咁多野講

垃圾水隊狗都唔屌

巴打打完要加好友

打到ex4都係一隻5星奶都抽唔到
係咪re得

係

風奶system除左船長暗佬仲有咩u好用

我都用緊三四星奶咋

得返10石 2體

貓菇

042684 大蛇-1

199784 白虎上 求大佬

貓頭鷹109體-1
435424

未必打得過~

就快要出張唔FOL LIST

無限大蛇 161260
記得互FOLLOW

過左今日 聽日風隊起風了丞相

無限

我今朝已經清曬呢啲人

繼續抽人定抽武器好？

聽日會係time attack時間

你係咪早幾個PO 1001唔開PO個個

97體-2

大蛇 刷極多場 求CARRY
367550

1001 唔開POST 抽唔到好野架

又花式

加人啦好冇，又食體

-1

可能到聽晚都仲打緊

打夠一個月

有冇位

errrrr......乜有啲咁嘅規矩㗎咩

CHING第一日上連登?

互加好友
このリンクからフレンドになれます #ワーフリ

少理呢啲

坐左幾耐

模擬downgame 果800幾mb update 唔到 ，有無巴打share用邊個vpn

大蛇刷極多場 392840 求CARRY

我成日都係第三場先會變0體, 係咪上網load 得慢

開左波

開場？

白虎定大蛇 大家接力開

互FOLLOW左都用左體係咩玩法

我想大蛇牙
差70幣換隻野

去台仔個dc好多人開大蛇場

C9巴狂打大蛇

貓隊無人屌 好野gc玩

八歧 354025

link

上巴哈搵

好想要4星個隻

原來我無風隻三星貓

3*勁到仆街

我個account唔識出5星

@遊戲

大蛇狂開
181779

你試下改名做海馬
可能十天眾都比你抽埋出黎

未升
但覺得佢招技範圍太細
同技能槽量多
但2招被動真係好好J
用緊佢頂住

唔係講笑 拆包真係有

希望係整唔係抽

風貓都係想食奶被動 連擊角就ok

整都係仆街，邊有水打古戰

同人圖only 徦的

このリンクからフレンドになれます #ワーフリ

招好友

我係睇刷combo快/出技快

又無晒房

重開 255143

+隻鬼頭 快到仆街

無眼鏡個隻?

有個隻

洗左三個鐘 抽到四隻唔同屬既五星
照開局會唔會太雞肋
刷到手軟了

このリンクからフレンドになれます #ワーフリ

招好友 求carry 一定會互add

3隻

我想問下點解我連左新加坡ip 但佢都係0%唔識郁？

應該無睇錯係4隻

白虎上 210117

168638 大蛇 刷一條體

用緊咩VPN

水屬5星唔計

VPN master

陰公

我見主角招隊長技係for雜色
就鳩掟曬落去玩住先

你地抽完開局個20抽是咪會留石？

T0 風奶
T1 雷奶
T2 可憐劍 光劍 大波狐 佐倉 暗大波 海賊 光盾
T3 暗大叔 舞女 光黑皮 火龍 風大叔
T10 水毒

咁排?

暗大叔好好用 神sup

-1冇人狂打?

我自己一夠千五石就All in

又儲夠1500石 好想抽

聽日風曜呀忍手

12點正抽實出貨

你開抽OK?

我每日都抽

新手想問下協力關 要咩入門要求 推完6章了

9 CHAIN

有分日子出唔同屬嫁？

我覺得次元魔女好撚索想玩暗隊
係唔係等一等會比較好

???

求奇升下d人有2/3x lv
開場add fd等人carry就得

你既意思係想等暗素材日爆石刷?

082 257 貓頭無限連刷刷刷刷刷刷刷!

ok收到

點解互FOLLOW左都用左體

可能WIFI問題?

sorry講到1999
因為見就快聖誕同跨年
想知暗隊係唔係依家抽會最好 定係留黎等活動

次元魔女我抽左啦 但另一隻大叔就未抽到

等新pool啦

難估D 但依家抽會好D 儲個井黎換新角咪得

儲個井

我抽左2日先抽到兩隻同屬5

好咁我留下先

呢度啲人痴線的
井左先叫微課

係咪add左隊員

可能係 等我再試下先 唔該巴打

個個你抽我又抽 依家叫人唔好抽

10抽有冇人跟

光上193190求carry

點解聽落好似好癲咁
有得抽完換其他角色？

岩岩玩真係乜都唔識

算唔算開得

貓頭鷹喪打求carry218 742

我跟武器得唔得

可以開

其他關鍵角都無

跟武器抽20抽

$$$

10抽

得800石咋
想抽3星嗰本雷本...

殺你兩個

仲有無位

不死上 394 965

含撚連動畫都無

打埋呢場抽

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

394964 貓頸鷹-1

冷靜

大蛇真係咁多boss入面最廢果個
放個冰牢比我600連擊 可憐直接爆兩下

唔知放唔放出黎好

屌你老母

好撚嬲

我都係

一齊放?

放

中3星書

[img ] 想睇就入去睇

風之外掛佬

394964 貓頭-1

你上一次十抽 我都有跟你炒

2個光復香港 我以為係左手打右手

都幾撚SAD
咁樣撞名法

屌你老母雙風

on9

一個唔係NEW

齊齊玩 長期食水打副本

このリンクからフレンドになれます #ワーフリ

睇黎跟人抽先會中好爺

我對上一隻手機驚已經係pnd
對哩d好低抗壓力

下次記得跟巴打一齊抽

風有無話浮游定渾身勁d

有無大蛇比我痴下

風奶貓劍隊 渾身連擊浮游兼備 冇沖突

抽1500好唔好

有無巴打知點解會咁
諗住四突把斧就彈出黎

而家跟上仲有5星啊

好撚嬲
有冇人跟，跟我就中5星

維修緊?

你睇下有冇人有石

我吉時係12點

抽！

冇石跟了
晏就跟左4次

開個新acc跟佢!

白虎上 490 480

屌你老母 刪game

跟巴打抽 中5星機率上升

倒錢落海唔好賭氣

搵人解釋下咩事

貓頭鷹無限打求carry 411876

解釋唔到...

跟
開台

意思係咪要更新

跟啦 中架啦，我幫大家食哂啲3,4星

9銀1金都比你預到

有幾難其實...

大爆死

佢句野淨係話維修緊 你係玩唔到定點?

我都終於出左

之前唔係話賣野有bug要維修咩
唔知整返好未

其實真係好難

佢應該熄左個功能姐

日常黎

真

有冇巴開場

老實講9314真係幾難下

我返去玩ff14調劑下心情先

今日=大吉之日

想十抽慶祝

差7粒大蛇金章
有無義士開黎比我換劍

中最少一隻5星既機率多9314既機率成倍

tested
弱體珠係再大力D

點跟

CLS

大蛇
518248

116212不死上求carry

個傷害就黎要由k轉m

咁係+定x

用光劍光盾開左局幾日先話原來係唔勁

我都升爆牛角先

唔係唔勁
睇你同咩屬比姐

係出左把堆新武搞到咁姐

貓頭鷹無限打求carry 017872

015615 大蛇, 打一條體

呢D先係驚

l唔知呀，我一直在loop木人test力水ja

3隊風
d chain多到

有冇人需要打蟹carry

斷左 大蛇314008

夠未

玩到但突唔到把斧..
主線協力都無問題

請問呢個關唔關事 睇唔明

關

CY game特色, 唔會比你一隊走天下

下下下？你認真？

9 chain

風隊一隊打緊天下

HI E巴 Lii冇人玩鳥

大蛇
217492

我都仲用緊光隊！

有冇貓頭鷹比我試啲野

一開始姐...你睇下龍絆先, 除左隻法克

035 795 光上

g.cleo

光隊光盾U位大家放咩? 風奶定係3星水奶勁D

-1-1-1-1-1

1擊必殺

風+雷奶

welcome to WF

訓係到被CARRY

-1-1

新手想問係唔係暫時最盡係第7章?
跟住打埋所有ex關？跟住先協力刷裝備?

其實係冇追post

P.S 風奶雙貓勁到仆街

幾時有風素材打？

如果知道今日會被四蛇吹雞抽野就唔用石突雷隊
依家ARISA想突都無得突

屌, 又斷撚左

你訓四個鐘就有

暗之外掛佬

有冇大蛇

我自己打到半路就唔多夠力 要刷下裝

收到 留下體先

白虎上 360334

覺醒把劍係咁彈A9001 ERROR, 點搞

維修緊 唔好夾硬黎

暗隊淨係夠光打唔好再亂吹

有bug 睇公告

好 我再留意下
我仲未了解輔角用咩
我本身係風隊 輔角有冇話一定要5星?
係先衝主線? 定係打素材關?

有無咩上級打 咩都得㗎！

協完完場個+數有咩用?

衝主線拎鑽抽下角先囉
輔角好多都係4星
上巴哈睇下文 有好多

中埋科學女 爆機

後排用乜屬都得 通常睇佢地D技有冇邊幾招你有用 夠打就推主線 唔夠就打經驗關 你夠50LV經驗關通常都夠多人上級打架啦

而家風隊風向係 一定要有風奶可憐雙風貓

好 麻煩哂

公平咩 呢個世界公平咩

有佢打5000is possible

科學女u bee會點

中佢開心過5星

佢麻痺雷隊入面cp超高

blocked

gged

再-1

未玩就扑

收到

メインキャラに編成時、雷属性キャラがマヒ効果中の敵に与えるダメージ+20%

bee完全被吊打

差可憐劍就完美風隊

呢隻幾好玩
不過成部手機D GAME咁岩全部長草, 呢隻又限體力, 打幾場就收得工

協做fd入場0體

-1 打多2場收皮

無限小號流夠你打一年

雙風貓係點組法

尋日先玩 成隊垃圾

呢GAME係要打room code先入到? 冇auto matching?

一直係到密密姦雲

有auto matching 但係用VPN唔夠人搶

除左入code
開場個位可以揀派俾fd/街客
你左上個鐘有燈即係有人派俾你
都係唔使體

抽極都冇隻3星貓女

唔該
咁我慢慢推下關卡有隊80先

有咩比錢vpn推介

sorry，風貓講緊三星定四星個隻貓科動物

轉玩風隊

why not both 都勁
你要分既4*係虎

2隻一齊用 4星低COST開技AOE 3星招技連擊加本身有連擊回能

both

想知幾時轉素材關, 5點?

有冇成隊睇下?

裝備需唔需要抽?
暫時暗隊用緊2隻5星+棺材佬

所以宜家最好係 風奶 可憐女 4星貓u 3星貓？

4

有冇唔洗風奶既全70AUTO

貼你隊牛角黎睇下 想抄

抽左3星雷書未

小號喪LOOP貓頭鷹 有冇人要JOIN
一個位

378 282 443

想問齊5星光角色 想組七彩劍+光盾 最後一隻角放咩比較好

我自己放4星光劍好似冇咩用咁 見人放過3星雷黑妹七彩劍特化

依家發覺光盾好易死

014181 大蛇一條體

好似未

我頭先50抽先出佢
仲難出過5星

睇怕貓頭鷹刷到差唔多
就可以推到不死繼續刷

依家先開始玩遲唔遲

隻GAME出左兩星期都未夠

依家先第8日

風奶(u隨便 暗叔,arisa,女賊,女水劍) 可憐女(u 雷奶, 雷龍) 4星貓(u 3星貓)

想問下幾時有風珠刷

刷撚左一日
咁樣開局得唔得？

女賊係邊隻

升哂塊版可能上到6-7000k

極限輸出

4點

allin pls

換走左光盾 科學家U蜜蜂?

冇可憐搵咩頂?

換走左蜜蜂 科學家U光盾

光盾做u好撚勁

4點呢轉就係？

風奶U光劍得唔得?

有盤未

點解要咁做

6場 大蛇, 求CARRY

297698

光劍U

白虎上 一條體
086484

打完1場請follow

手機響鈴來留名

風奶(u隨便 暗叔,arisa,女賊,女水劍)
因為得Arisa

用VPN卡一開始個DOWNLOAD卡好耐

咁咪arisa
我冇4星貓所以arisa要做main
私心推薦風奶u鎌鼬

大蛇 320362 -1

唔比合裝

有一本玩唔玩得

有冇80個本

賴野 我入左去

我同5星無緣

0輸出靠巴打

一覺醒把武就咁
發生咩事

要一本80，一本22.5

中伏

巴打你唔互follow點打

抽埋武先玩到
.gun

一本4，一本3

有bug官方整緊 唔好搞住

又一condom

井未

有冇人想打火上

HI

貓頭鷹 瘋狂連打 ２１５０１０
－１

火上213947

無償石
那有井

之前你問邊隻開技扣血?
暗上跌個隻有

但原來唔ok
牛角一定要u雷龍

有冇成套隊睇下
我睇下有冇D垃圾裝加減用

因為+技傷係+攻後再X?

點解依家鐘仔都扣我體

乜技都未升就有700k傷

岩岩我都扣在

BUG左

跟到點算

隻game仲有咩位係冇bug

禁錯開左 再入

formula唔識
但肯食冇其他角可以一hit 500萬

牛風起

冇光盾用男主頂住先有冇咩更好既選擇

起風了丞相

點解你吹咗成三四日先吹得起

光上423228

你唔係追求極致dmg既話
其實2,3mu都冇所謂

sorry lor

點解我抽親個D都係垃圾

牛女做U係咪冇咁好

利申前日跟咗

其實冇雷奶玩唔玩到雷隊?

IN 牛角 WE 柒

風奶+風劍 第3隻人係用貓定亞里莎?

咁樣既雷隊係無靈魂的

@E巴

開頭幾百mb卡住load唔到
係咁話通訊不良 我已經用wifi
VPN連星加玻

其實牛/龍 mu互換真係ok

有d關你肯定開唔到背水/跟本唔洗背水既話
龍m即食佢ls 仲好

人各有志

4星風刀

火

課咗井

勁 唔識玩就課井 .GUN

好似劍客果位？

幫我課井我教你玩

課左井？？？

課左先知好唔好玩

我估應該係課左必得姐
課左井點會得咁少角

課呢個動作先係最有趣

全抽武器

喺課咗必得 sor

又好似係

90000yen得咁少角......

認真
雷龍上main

可能幾萬石係身

養唔養狗
識自己去廁所
汪

想搵幫手帶不死上，係先互add再開場？
130379476

原來大家井既定義都唔同

好想要卡叔

最好係互addd先

太多

屌你牙

２１５０１０
無限打貓頭 －１

ok 再望望搞清楚邊隻打邊隻先

最勁個幾隻SSR我都無 真係好ON9

added

廢角色冇人用

原本有個風奶+可憐劍+女賊唔撚玩
走去玩光
我係咪ON9

有冇人幫手？add左我先。

水毒火龍仲有咩

我對卡叔既係愛

風男劍

唔認為光屎

冇人估到一把崩弓Tier 3 變Tier 1

我最弱個d就齊曬

有冇水/光/暗上

唔屎,但我依家過唔到暗以外既70

差2000石就井得 HO ON9

038790

井 每個人都可以擁有

有冇人數過加加埋埋有幾多個井
前日hondor巴井1
之後琴日4蛇之亂又走多兩個定三個井
依家又有個就快井

隻驚出左兩星期都冇
遲下一定又轉風向架啦

唔可以用崩壞倏標準

出現了 最強組合

抽中左計唔計井

除非出新角勁到爆，否則應該定咗

其實打協力係幾勁既

差少少做咩唔井埋去

9唔答8

放牛角係2,仲要u暗波比佢開背水\

得閒先其實又唔趕

牛角除leader技唔係passive都有背水咩

你本身井咗幾次唔計

想問下 total要幾多先井到

再求人

咁點解唔直接玩大波炮

9萬羊

咁諗,你雷龍放頭全隊都食到lead技
你牛角放頭得牛角自己食到lead技

咁不如直接玩牛角單DPS
咁貪要兩隻炮台做乜鳩

用一次技會扣血,但扣唔到去50

咁你做lead扣唔到都係開唔到
我估佢係for全天候掛

牛角背水後成隊都食的
只係鬼頭比你背水都冇奶力姐

我個井係1萬yen

好驚井完風乃就中風乃

突一

我立即

我四蛇之亂個井係到井個下風奶 可以參考下

數數下原來得返兩隻未有
等新pool一野課9萬羊井佐倉，火龍由佢死

咁都好 可以井其他野

曬夠未

有一秒想井海賊出黎
覺得暗叔無想像中咁方便

gun....唔到

留返聖誕井

雷龍做隊長得唔得?

師兄 呢個咩網黎

無用既網
跟佢地會炒車，睇呢到Ｄ大神組隊會正路Ｄ

大蛇293666

梖
想問下貪唔貪再刷好
好似得兩隻五星後期非洲就冇乜野玩
好似雷隊潛力大啲？

再求帶不死上5場
533716
第一場互add

gamewith出名當WIKI睇資料好 唔好當佢D攻略係真

邊到有得井?...

都係d門面性資料

每用75粒有償石就有2粒晶
或者每日抽1次佢個50石有償角色抽會有2粒,25石有償武器會有1粒
600粒 = 井5星角
400粒 = 5星武
300粒 = 4星角
200粒 = 4星武

姐係話無課既話應該係一世都井唔到

過幾年未執可能無償石計井

我井完風劍就中

原來要有償先井到

向好果方面諗
你課3pack
每日剩係抽佢個50石單抽拎2粒
玩300日就有一井了 !

風奶係5星果隻3星果隻

ios巴打係咪都係用catvpn
我連日本卡下載0%

呢隻野好似有d潛力.....

vpn master

有諗住用佢黎SUP玩貫通 冇暗大叔

200%攻
不過水屬性 呢個好重要

拎黎做U wfc佢咩屬

アビリティ1
パーティ全体が貫通効果中の間、自身の攻撃力 + 50 %
アビリティ2
パーティ全体が浮遊効果中の間、自身の攻撃力 + 50 %

呢2招唔限屬

抽左頭20 抽呢到唔再抽野打唔打到崩壞呢？ 同埋有無個更好砌法

= 雷龍多左100%攻

岩岩想換

發現

我冇晒蟹料

打蟹

你開我跟

有咩方法快速睇哂角色故事

唔睇

無石

今日刷出左隻

你班課長係咪鄉下有石油，下下都課五千一萬點夠你哋追

3u變2u
2星做3u
升好應該夠
用住2星弓粒珠先

打咁耐協跌得一隻

2星係邊隻

風2星
無記錯6-3有2星弓同呢隻刷
刷到升爆把弓
唔夠就用3星突石升埋佢

直接用咗3星石
3星石多撚到用唔哂

咁佢新玩未有咁多住
我依家都唔夠用

唔得，真係要取吓暖
EX1-6全部石一隻5星都無，重覆都無

水上1條體
491971

點解咁衝動

無啊，5星仲有好多都未有，咪繼續抽
無記錯的話都有100抽以上無出過新嘢
講緊4星都仲差緊一兩隻

抽到光劍光盾，但玩落無乜方向。裝備，素材嗰啲又完全睇唔明有無巴打教路應該點玩

唉兩個分身抽抽吓一邊齊雷，一邊齊暗火水
正身得風火齊，仲要係首抽刷嘅，水雷暗都仲係4星隊咋
課得都唔少，出新活動或聖誕節之類抽多幾嘢就可以直接換角

今日 60連 0 5星

h403點搞?

要用VPN

10抽中左3隻5星但係咪唔應該開局

暗上 177556

明明就得一隻

暗上連打
177556

生得條命差真係唔好玩呢隻game抄完隊掛個lv70都仲係得5成勝率，狂追砲含 一含就2000

淡定啦仲有4個禮拜打

D角色故事其實幾好睇
大波炮個故事好正

ng sick 日文

渣ga

jaga

大波炮……

屌我ac 中bug
裝備覺醒唔到

出左公告,突裝個功能維護緊

風素材100連發感謝祭

素材關日日reset架?
上次打完拎石 而家都有得拎

星期日果D同平日個D分開計

屌你老母D機率西撚到

又抽

我講緊材料關ALL IN緊

D金材料係咁難跌

四隻都唔同屬 係咪唔開得

屌真係好撚鳩, 升爆一招技要10鳩幾粒, 屌你一條體都唔知有冇1粒

同以前PAD打料差唔多

水毒0星黎
你得三隻唔同色既角
刷過啦

PAD都冇咁鳩啦屌
14體一場一條體10場都冇屌打撚 貴到仆街

所以我預左一PACK石係星期日刷料

boss關換哂?

換晒喇

boss關先10粒
升一格要8粒

你地想升爆技?
有咁多粒都冇咁多mana

成6萬幾粒綠石

買

土豪

500石我拎黎爆王可以有錢+經+好多碎

買一條體打料
打完發覺升得一格

王我夠打既打左啦

你開我拎隻分身跟

你話唔夠打王丫嘛

我講緊崩壞

崩垠得人經冇角經
錢都好似冇乜

屌差13粒先升爆風奶招技

479363 不死上殘廢餐

362733 試打不死

差7粒

兩隻combo風真係可以夾硬將我隻大波炮由1血拉返上80%

Cy你玩鳩我姐

痴場打

不死上218854

刷半小時

有冇人入黎癡大蛇
517144

真心問一句 得風奶水奶 已經抽左主線石是味收得皮

205131

貼成個box出黎睇

得一隻5星你仲開波？

重點係以下

我咁多次十連 包括得三次中過5星 而呢三次都係中水風奶

是味收得皮刷裝刷乜都冇用？

可唔可以搭單問埋

打完主線6
啲5星都唔同屬 唔知應該點砌
打50lv 好無力

水毒係0星
重刷會冇咁辛苦

隨便刷個首抽都好過你兩個有進度了

唉好啦 我又重玩了

貼哂成個box出黎睇
睇唔到4星3星

感謝巴

雷龍差隻鬼頭

佢冇雷奶

我都冇 雷龍頭 用風奶 都叫玩到

我再研究下邊隻打邊隻
即係而家偏向玩雷隊 入條雷龍好？

其實有風奶有貓可以玩低配combo風
但低配到冇可憐我真係唔知work唔work

啲大陸仔都係冇可憐係度磨
但係前題係打到把弓

開得啦掛 風劍風奶

你地覺醒武器有冇彈呢舊野？

呢隊都玩左好耐

有埋隻貓

跟下先 thanks

3星？ 風

求吊蟹場

(月中之前)機已爆

又有咩新核爆隊

你開場我地入黎睇耶穌

320898

其實我已經好唔想再打大蛇
但佢最多RP同錢同經

儲定下個月糧

夠

打打下有重要電話入
冇得跟

我又有電話入

咁可以存下石唔抽住？
3星係輔助？

用左500買綠晶，諗起自己點解咁on9用3000石抽，用黎回體打素材同活動克風屬既關打十字星仲抵屌

你依到既話我會咁樣打住先

一開始係冇咁勁，去到貓頭鷹boss叫大佬幫你出會兩秒到把武器突爆就開始work，升高d戰力同mana board就應該可以打50 60

咁你仲有冇抽十連 我跟你排住先

我差兩隻就齊人

咁姐係都要抽 希望唔好爆死 比次機會我 祝福我

你抽之前你要知自己aim乜野
你依到想玩combo風, 大獎會係暗大叔或者火海賊或者雷奶
二獎係4星風貓4星鈍足風弓5星水劍
3獎會係成埋識轉圈既例如3星雷劍

特別獎會係雷龍鬼頭同任何非火龍水毒既五星

邊兩隻

知你有齊啦吊你老味

我仲以為中風5星會好d

風男劍倉管黎, 垃圾

我cap低左你寫既野 宜家念緊經

光劍光盾加木奶開唔開得局？

得幾隻5

yes, 最緊要不停重覆依句「風男劍倉管黎, 垃圾」

btw E巴, 你是岩的, 大波炮係完全唔洗支暗王武都秒頭
帶skill書開場神風是對的

.....

中左

哂撚夠未

又雷龍又貓貓拳，點跟

我鍾意你完全唔提D五星依個態度

你有齊啦吊你老味

又佐倉同佐倉 dimgun

大蛇？
D頭好少血

大波U牛角
牛角最尾個刀700k家常便飯

有冇人知切換account係咪記低左個ID同pw就得 唔使搵另一個device裝住佢?

1u個位洗唔洗換海賊

依家冇得升武 好撚痛苦

兩個都得
我依家玩風隊有D似女人出街
睇心情U野

是咪咁？ 第一個sup係咩來黎

530703 白虎上

咪隻狐既進化

晨早一發終於齊雷隊

岩岩十連又冇5星 咁宜家算係頂住先 睇之後中唔中5星 岩嗎？

貓拳有咩咁犀利，雷隊有冇用

你打住先啦
主線一定夠揪

知道大佬 咁我唔抽石住

30 combo回6%魔
咁combo風禁一下技100combo

058641 白虎上

可惜我風隊冇劍鬼，玩唔掂。。。
得風奶同傳聞中廢嘅風男

等佢聖誕活動課一野睇下有冇咩活動禮包

依隻野睇落好撚勁
有冇大佬試過

你唔比圖

卷抽中左條雷龍巴打們應該點組

3星風小丑

升爆100combo無限時 + 90%攻
只要每30combo加fever gate
真係活著fever

減攻好似幾好

今日升爆隊風隊先

主動技仲幾高combo

打10鳩幾場出去都開唔到1格

結果水dancer連個buff都輸俾隻三星

如月巴打多謝你 教我配隊再生父母

爸爸唔好唔要我

不過只限打前面
大蛇呢D就一定食撚晒

487031 上白虎連刷

兩個頭中間就一次打兩隻

試左
40lv改左圖之後 都係過到風3

杠組隊19水隊打火70
係好穩,10-15MIN AUTO一場

但真係冇特色,成隊野只係一直平A,平A,再平A
一味彈彈彈,
彈死敵人ONLY

水隊既定位其實係咩

平A是種浪漫吧

無限回血加攻鬥磨

升雷龍做u2唔使升光魔

係一班入面, 一個四眼毒撚唔識同人傾計, 唔止唔群埋D mk到, 連其他毒撚都群唔埋, 一尾每日係到叫天叫地話自己成熟過人唔洗同人做朋友, 不斷死讀書, 最後考出黎淨係啱啱好前十名個D撚樣就係水隊

望住佢AUTO彈彈彈
好撚唔爽

決定等木奶UP先抽

等得黎崩壞都完了
井佢老尾啦

大料打風60/70應該快啲掛

冇UP 0.33
有UP 應該都係0.85咁上下

光上連刷 412508

未打得贏

有UP真心差好遠
刷首抽已經知

點解我打到50就無

第八把
瘋狂刷粒玉

其實刷60會唔會出武?

你全部武4凸ED?

冇

打風先 順便刷素材
其他屬遲d先刷

火風刷爆咗
唔係好想打其他, 唔係好勁
係把雷錘個基數有D料到

水槍 火劍 光劍 風弓 < -呢4把我都覺得勁

雷鎚同暗扇 未識欣賞

雷把野200幾攻

升到6x rank 開始好唔夠體用, 遲下打崩壞應該都要爆石刷

崩壞幾時完

雷鎚
下下要等BREAK+麻先叫有D力
等得到都打緊第2,3場

睇巴哈友佢個比較
虎王斧疊3下已經同佢打和
仲要而家一入場已即疊3下,WIN

買左個雙奶風劍40$ac玩下

1231

但要下下狙擊麻+BREAK

邊個網賣咁平?

仲可以刷風素材同多經

032230 大蛇連屌

間間都好貴 得番一間賣40$

幾時有新pool?

青頭破處了

處女膜修補手術

新手啱啱清完主線
光劍盾隊 Lv&被動都未升爆
卡緊第3被動 粒大石
光素材協力上級打唔入
中級又好似唔出金貨俾我
想問應該點搞

162546 斷線重開

打上級大把金

link?

搵人CARRY 打光上
再直接換

-2

仆街 D技要成1萬MANA 點夠呀

500石 = 60000MANA

有冇場跟

換晒上級d料之後係咪都係等素材日？

40抽0 5星冇雷龍
早知爆體刷野

淘寶零銷量個間

升爆風奶定風劍先
唔夠風70打

距離一井又進一大步
尚欠 : 8萬YEN

素材關
主線
崩壊關
同撚樣換

都會出料

隻小丑真係加得好多fever值下
諗緊有冇得combo fever共存

フィーバータイムについて

ソロ時はフィーバータイムが発生する前の青いゲージが『100』
マルチ時(3人時)はそれが『300』 ※ゲージの上がり方からの体感

マルチ時
青いゲージ(300)を3人で共有しているかと今までは思っていたけどそれは間違いだった
実際は『1人ひとりが300到達に向かってゲージを溜める』って事をしている

誰か1人が300に到達した時点で、全員一斉にフィーバータイムが始まる

フィーバータイムの時間は各々のスキルによって変わる。例えばフィーバーパでネフリーダーの場合、リーダー効果に『フィーバータイムの時間を伸ばす』ってのがある。なので、他の仲間がフィーバータイムを終えていてもネフリーダーはフィーバータイム中

【追記】

イメージは『各々が容量が300のコップを持っている』みたいな感じ

誰かの300コップが溢れると、3人同時にフィーバーになる

この時、3人で共有しているものがある。それが、スキルとは関係ないフィーバーゲージ溜め要因

他のパーティメンバーがモンスターにあたった時に、自分の青ゲージが少し増えるでしょ。その『他のパーティメンバーがモンスターに当たる』か何かした時に増えるのは、3人共通

例えば、1人がモンスターに当たると、それぞれの300コップに3入るみたいな。※数字はイメージ

ここで、共有していない物がある。それが、アビリティによる上昇値

ネフのアビに『自身が回復する度フィーバーゲージ+○○』ってのがある。なので、ネフをパテにいれている人は、ネフが回復する度に300コップに+○○される

このアビリティによる上昇値は他の人のゲージには加算されない。ネフ側からするとモリモリゲージ増えるから貢献している気持ちになれるが、他の人からするとネフがいるからいつもよりフィーバー
に入るのが早くなった事に気づかないと思う

なので、アビにフィーバーゲージ+がある人から先に300に到達し、その時点で3人同時にフィーバーに入れるという事

で、知っておいて欲しいのが、ネフ以外にも回復時にフィーバーゲージを+出来るヒゲの★光3おっさんがいる

ネフとこのおっさんをメインに入れている人は、回復する度に、物凄い速さでフィーバーゲージが溜まる。早く300に到達する

で、全員がフィーバーに入る条件が『パテの誰かが青ゲージ300を満たしたとき』なので、フィーバーパがマルチで被った時に、ネフとおっさん入れてる溜める特化が1人いると、他の中途半端な溜める寄りビルドはアビの無駄になってしまう

なので、今後フィーバーがもし流行ったら

【フィーバーゲージ溜める特化ビルド】

【フィーバー時火力出すビルド】

就黎3千石如月巴

打暗exp 關升下lv, 升到三隻主60以上, 之後等人carry 打光上

晏d 課一課黎買先

唔買真係有撚排都升唔晒....

風70第一隻王我已經打到差唔多死晒

我係缺最細粒嗰隻素材

姐係你想我一個人玩combo, 一個人玩fever?

做sub洗唔洗解放

點解會有隻風角係識麻痺

解左多D血同攻擊

風damage 麻痺 + 風耐性down
@E巴

你FEVER
我地花生

但風有大大力技角?

岩岩刷完首抽
想問下第2次10抽洗唔洗抽裝備

唔知幾多combo既可憐

齊晒人,隊野成左形,仲有好多多餘石
先好抽武

>課長另計

佢招技有寫麻時DMG UP?

我決定睇哂成個box先再升
就快隻隻風3星都升哂

要求唔高

3千石幫幫手

隻三星第二被動加對麻時傷up

風奶 風劍 亞利沙
科學家 雷龍 暗大叔
唔夠70打

唔該哂

多謝如月巴顯靈

100%解PLS

卓越したムチさばきで自身の周囲の敵に風ダメージ+マヒ+風属性耐性ダウン効果+強化効果を1つ消去
ジャスターのアビリティ
アビリティ1
自身の攻撃力 + 20 %
アビリティ2
自身のマヒ効果無効 ＆ マヒ効果中の敵に与えるダメージ + 10 %
アビリティ3
メインキャラに編成時、自身がマヒ効果中の敵に与えるダメージ + 30 %

有冇早場比我跟機。。冇體

抽D武,有D技係有用,方便日後玩技巧野

但你腳都未齊既話
有技都活用唔到

奶唔起呀屌
又無雷奶

話要暗大叔就中

GM確定

如月老鼠會只需一個月八千八百八十八

-6

想問代替邊隻？ 暗大係放sup?

暗大叔sub風奶
亞利沙搵4星光女 / 3星灰貓 / 2星風 做sub

即係最終DMG+40%

yes, 未有崩弓其實sup乜野都得, 不過多謝sup奶
覺得CD太長放佢落4星弓到都得

4星光女係手指有個圈露肚個個

前2日買 風奶雷奶風劍暗伯都係40$

咁我放風奶下面暫時唔抽住繼續打

風隊仲有冇得砌好啲

依家斷市了

而家貨都冇 有個賣150$

話中就中

是
「光彈之魔法師」

你純風咩都齊喎ching
然後個隊型好似求X其咁

10個有11個都風

新手請教下點解, 暗大叔sub風奶, 亞利沙搵4星光女

CY有冇NERF既嗜好?

七彩光劍隊有冇組法
光劍+光盾 然後唔知第三隻放咩

終於過到風3

184566 大蛇痾尿

你哋用緊咩VPN?

風奶sub暗大叔: 浮遊+貫通 = 破break
光女副技2係回HP加技傷 = 配阿里沙緩回加傷

有人放エリア 玩雙輸出
有人放鬼頭單谷光劍一擊

其實真係冇一定
光劍隊都幾自由
你U乜上去都大力的 (火龍/佐倉/雷龍..ETC)

protonVPN，但係就過VIP trial，唔知之後會唔會好慢

又係風打風?

茅野愛衣

比$先用到？ 用緊cat成日斷

想問下大家刷完首抽
無課既話會抽多幾多抽??
會唔會留石等聖誕限定好d??
依家得2隻5星風屬

隻game真係好多學問 ，要補下課先

書生百無一用

我見佢都有free既，我諗係VIP快d，無斷喎又

風奶*不死武 可憐*風弓 ARISA*貓頭鷹劍
暗大叔 雷龍 風灰貓

想打贏70風 有咩計仔

唔係點姐

如月巴出攻略我讀下

風隊主要食幾個效果
1. combo
2. 浮遊
3. 回HP
圍住黎砌隊

呢D假設性問題叫人點答

而家個個直接買爆機風隊首抽
之後抽唔抽都係睇自己欲望

隻驚8BIT得黎好似好ON9

但其實好有深度

自己玩緊雷隊

無聊想買個風試下 但覺得雷好玩d

火打風PLS

聽講呢到有人開抽
跟嘅話會中5星

8BIT好多都神作

打手機game玩畫面不如睇戲睇動漫好過。

7000戰火打唔贏風3

路線唔同
雖然未玩風
但其實冇咩興趣

中意秒殺隊多D

隻驚得4屬咋

有時差好遠 見過人地放雷屬隻黑妹 打高過我三分一

過過一次 得s

火隊7000戰auto唔到70
水隊6500戰auto到 代表咩

而家得咁少角

要諗點組6MU先BEST / BETTER
已經好好玩

free好撚慢, 用嚟down大舊data一定唔得
不過用嚟玩就都穩定

玩左成個禮拜先知睇story有石挖

WF係日本都好撚好評
遊戲性真係高的

li有冇好評

佐倉頭?

代表水毒世界一

真係今年最好玩嘅驚嚟

水世界第一

係

利申冇落水毒

佐倉頭唔夠力打爆啲object, 死硬..
用過火龍/火龍女, 唔夠快回血

我感覺到依隻風三星就係我一直搵緊既三星

嘩, 咁樣過到, 勁

咁都好多CASE既
FEVER/BREAK/BUFF/減耐/PF/麻
全部都影響你輸出架啦

冇3M

抽

平成最後神作表示不服

又邊隻

協力應該可以再搞好d配合就正
依家各有各打出去睇輸出無咩意思

ALL IN

磨隊咩驚都不滅的

佢唔會係最勁
但唔會係最廢

好似係

貓?

冇1m

你地唔係話買體 掛機 無限loop咩

睇10次就一抽
好撚佛心

首抽左應該有500次都未見過風奶

出巴龍

冇咪課囉

4暗天毀天滅地輕鬆無腦過赫拉！！！

請問呢隊風隊可以點改善？預計風貓會入U3

吊都廢撚事出POST

隻GAME隻主題音樂真係好正
如果有人唱埋就一流

唉 畢竟都開心左半年
留返少少尊重來好BOR

咩年代

即係點?

唔似得你😭
啱啱課左1840yen都覺得貴

有隻風3星
被動12加好撚多毒DMG
U去水毒可否一戰?

當年隻SD G Gen個隻遊戲性都好高，只係冇人識欣賞，WF某幾方面我係覺得幾似2年前既G Gen，希望CY個名可以頂起佢，同埋會出當年SD G Gen既秒數戰，同全世界鬥快破關

靜啲啦

比你加多100%咪又係得30k

平民吸血鬼暗隊 配暗奶暗波利 輕鬆打10萬

佐倉個設定似係比你狂出技既TYPE

累計出技次數又+SG
用埋把崩壞火劍好似可以好快又出技

齊5星但係冇3星 我唔信

3星都係人權

點解一覺醒把武就彈GAME

你咪6.25倍隊

屌fail左 暗波利=吸血鬼
平民吸血鬼暗隊 配暗劍暗防龍 輕鬆打10萬

第一隻赫拉好似係巨人根性天照加4隻虹晶打返黎

唔知幾時先過到風70
唔通真係差隻雷奶

當年係4

嘩屌 大蛇根性虹晶年代

問題係佐倉太細力，依一類谷快破關既野都仲未叫好實用，你可能換過隻谷多200K仲好

60都過唔到

60可以輕取

ed

都係冇

吸血鬼係2.5乘2.5喎我記得

有雷奶咪穩d
冇咪冇咁穩 都過到架

暗4倍打宙斯

爆石練滿佢。裝番武器同珠
that's all.

吸血鬼一開始都未有5星
係抽3星進4星 好似係

期待TA

應該好好玩

呢度好似無乜講裝珠?

武器 自身がX属性キャラである時...
想問係唔係只計MAIN 不計U
同埋如果係隔離角色隻U又計唔計?

係
所以0遊戲性的

比我突到本雷書可以同你3秒秒蟹

有吸血鬼關比你刷

MUSIC好似陣容好勁
都見有架他大讚

利申:BGM 長0

平放LI ACC
TG PLS

收到風 暗屬遲D會出隻吸血永續機

概率好hi

每隻人MANABOARD有3格エピソード開
開完可出返去睇佢故仔
睇完有15石

128 624 不死上連刷

考慮轉生
搵個雷奶 風奶 風劍 暗大叔 acc

我一直在留意水隊的

公平D, 唔好同雷龍比

MAINTAIN緊

點解一訓醒E巴你隊野又好似高攻左

把火劍加火DMG 都冇力?

雷龍打到幾多?

開技大大力, 不過火隊好難成日開到技...

大佬 你唔follow既

402477 big snake

error F2015 有冇解?

有follow,通知第一次係咁

想問下u位裝寶珠有冇用

屌你老味打完2把弓番黎
ON9 bug 冇得裝寶珠

有講明自身D技,如果冇寫MAIN 限定時
M都會食到

玩得未

隻蟹要睇第一下彈個位靚唔靚先秒到

要彈正係佢條JER位到>再連開3技> 咁就5秒收佢皮

科學女個BOARD 一直在開